大叫「天滅中共 全黨死清光」「驅逐共黨 光復香港」就叫對了口號

要改口叫「天滅中共 全黨死清光」「驅逐共黨 光復香港」

政治是推廣理念，推廣理念由叫口號開始。「時代革命」口號叫錯了，就是政治錯誤，政治錯誤的後果非常嚴重。

據說「時代革命」是「世代革命」的委婉辭。我認為此口號根本是不知所謂，白白浪費口水和精力，不單放過了鬥爭的對象，還打草驚蛇。口號不知所謂，鬥爭對象只知你要對付自己，卻不知道「時代革命」只不過是鼓勵世代交替。故此，不能作出合理回應，只能不知所謂地收拾你。

「時代革命」簡直是垃圾口號，直接叫「廢老納命來」還更好。老老實實要對方的命，反而對方知道如何作合理反應。再者光復香港的鬥爭對象並非「廢老」，而是共產黨，叫「時代革命」是雙重政治錯誤，豈能不敗？

要勝利要認清楚鬥爭對象，並且老老實實喊出鬥爭目標。大叫「天滅中共 全黨死清光」「驅逐共黨 光復香港」就叫對了口號，口號對了政治就正確，政治正確就會贏。

簡單到難以置信，當然蠢人總喜歡複雜地輸。

其實佢知唔知時代革命點解

以後出黎加埋呢個口號得唔得先

陳雲：正確口號，威力最大。叫喊「驅逐共黨，光復香港」、「天滅中共，全黨死清光」之後，香港已經有一個共產黨死了，另一個就來死。這就是正確革命口號的威力。再叫下去，江澤民、習近平都會死去。
這個革命口號，向住衙差、共匪黑幫叫喊，威力更加大，他們聽了一定心虛腳軟，掉頭走，因為繼續站著對抗，就是自認共產黨。

推

可唔可以唔好撞光復香港 時代革命

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

之前話要「保衛憲法」，而家就話要中共收皮

驅逐馬列，光復中華

驅逐共黨 光復香港 時代革命
次次有人接龍

yes exactly...

皇天擊殺，香港警察！

驅逐共黨，還我香港！

天滅中共，全黨死清光！

據說「時代革命」是「世代革命」的委婉辭？？？？

邊度聽返嚟？
理解能力零分？？

驅逐共黨，港人治港

呢個幾好

要有敵我意識 而家打緊仗

第一句還可以，第二句唔應該用。光復香港四個字已經同時代革命綁住左，你搵另一句野黎撞佢，會搞到大家好亂。

建議用樓上巴打嗰句 驅逐共黨 港人治港

所以建議叫
驅逐共黨，還我香港

打倒共黨，光復香港

愛國反共
應該返中國叫

班云教徒真係好撚煩
唔抵得人地個口號多人嗌就要踩低人

//Glenn Ono ：政治是推廣理念，推廣理念由叫口號開始。「時代革命」口號叫錯了，就是政治錯誤，政治錯誤的後果非常嚴重。

據說「時代革命」是「世代革命」的委婉辭。我認為此口號根本是不知所謂，白白浪費口水和精力，不單放過了鬥爭的對象，還打草驚蛇。口號不知所謂，鬥爭對象只知你要對付自己，卻不知道「時代革命」只不過是鼓勵世代交替。故此，不能作出合理回應，只能不知所謂地收拾你。

「時代革命」簡直是垃圾口號，直接叫「廢老納命來」還更好。老老實實要對方的命，反而對方知道如何作合理反應。再者光復香港的鬥爭對象並非「廢老」，而是共產黨，叫「時代革命」是雙重政治錯誤，豈能不敗？

要勝利要認清楚鬥爭對象，並且老老實實喊出鬥爭目標。大叫「天滅中共 全黨死清光」「驅逐共黨 光復香港」就叫對了口號，口號對了政治就正確，政治正確就會贏。

簡單到難以置信，當然蠢人總喜歡複雜地輸。//

我覺得ok 丫，主要想認清個對象係中共同佢附屬既紅色企業，警狗只係佢隻狗姐

記得之前睇過話天琦一開始係想寫「世代革命」，回想返之前我地真係廢老VS廢青, 世代之爭係好嚴重
後來出街前天琦決定微改做「時代革命」，係因為天琦覺得政治係應該involve更加多人，唔應該將某一組人排除係自己政治光譜之外。天琦一開始參政，就係覺得政治唔應該只serve有相同理念既人，而係說服唔支持自己既人轉為支持自己

又係陳雲d精神病弟子idea
好心啦，做唔黎唔好夾硬黎
你句口號根本無人嗌

係
呢堆嘢wiki就有

愛中國 抗極權 止警暴 制政亂

驅逐共黨，港人治港
天滅中共 全黨死清光

你老母就做唔到

請自便
不過我唔會跟住叫

叫岩左口號，認清左敵人先好緊要

香港人！！ 打天下！！

我果區有叫
天滅共產黨
榮光歸香港

this gd wor

條友真係唔識架喎
到今日仲唔識叫獨立？

香港獨立

㩦

agger

叫啱口號重要，但有樣嘢忽略咗

你隔硬借「光復香港」一句去加上自己的口號有啲怪，句「時代革命」好地地叫咗咁耐又集到氣，無啦啦轉一句啲人叫出黎都覺得怪
仲未計你（或者陳雲）果句「驅逐共黨」冇咗個產字，叫都叫得唔順口。
一句口號唔順口，好難叫得出口。

如果你識得講政治係要令人認同自己，我建議陳雲一派的人好好認真思考，點樣可以落地啲，諗吓說服技巧，齋屌人唔聽話就輸係冇用架，咁同屌票有咩分別。

陳雲有理論，但啲追隨者質素參差，上上下下成派人成日用說教口吻去發表意見。雖忠言逆耳，但聽唔入耳講咩都冇用。要人虛心受教，你都唔好自視過高。

不過出聲屌泛民應該冇乜人反對，揀啱時間屌效果更好

時代革命點解唔重要，重點係革命呢兩個字

光復香港，時代革命。